30秒清除電腦系統淤塞的所有垃圾

是否注意到你的電腦系統磁盤的可用空間正在一天天在減少呢？是不是動作一天比一天遲緩呢？
在Windows在安裝和使用過程中都會產生相當多的垃圾文件，包括臨時文件（如：*.tmp、*._mp）日誌文件（*.log）、臨時幫助文件（*.gid）、磁盤檢查文件（*.chk）、臨時備份文件（如：*.old、*.bak）以及其他臨時文件。特別是如果一段時間不清理IE的臨時文件夾「Temporary Internet Files」，其中的緩存文件有時會佔用上百MB的磁盤空間。這些LJ文件不僅僅浪費了寶貴的磁盤空間，嚴重時還會使系統運行慢如蝸牛。現在就讓我們一起來快速清除系統垃圾吧！！
下面是步驟很簡單就兩步！
打開「記事本」，把下面的字複製進去，點「另存為」，把文件名定為「清除系統垃圾.bat」就完成，記住後副檔名一定要是.bat，好ok了！你的垃圾清除器就這樣製作成功了！雙擊它就能很快地清理垃圾文件，大約一分鐘不到。
複製下面的字：

@echo off
echo 正在清除系統垃圾文件，請稍等......
del /f /s /q %systemdrive%*.tmp
del /f /s /q %systemdrive%*._mp
del /f /s /q %systemdrive%*.log
del /f /s /q %systemdrive%*.gid
del /f /s /q %systemdrive%*.chk
del /f /s /q %systemdrive%*.old
del /f /s /q %systemdrive%recycled*.*
del /f /s /q %windir%*.bak
del /f /s /q %windir%prefetch*.*
rd /s /q %windir%temp & md %windir%temp
del /f /q %userprofile%cookies*.*
del /f /q %userprofile%recent*.*
del /f /s /q "%userprofile%Local SettingsTemporary Internet Files*.*"
del /f /s /q "%userprofile%Local SettingsTemp*.*"
del /f /s /q "%userprofile%recent*.*"
echo 清除系統垃圾完成！
echo. & pause

複製上面的字~~~以後只要雙擊運行該文件，當屏幕提示「清除系統垃圾完成！就還你一個「苗條」的系統了！！到時候再看看你的電腦，是不是急速如飛呢？

我就是成功的例子 多謝樓主

跪求清爽版

999

求加強版

報警

好不安

*.*

又真係快咗好多

不誠實使用電腦要坐幾多年

=.=做乜爆出泥

想要清爽版

thx

又一件

Thanks

Thanks 樓主，

啱啱剷左幾隻升左幾個價位既債券記錄，報左警啦，“不誠實使用電腦”，樓主可以洗定八月十五

冇報死全家

叻仔，大家咁話

找不到?

無野啦
自